(智能手帶)有咩牌子有內置儲存?

fitbit新個隻咩咩hr其實唔錯，不過又冇 internal storage可以放歌，有咩牌子好似 Samsung gear fit咁唔洗電話都播到歌

Fitbit算數啦

真係冇其他 brand有 internal storage?